一人一個唔delete得wtsapp既原因

公司請假要wtsapp通知HR

老闆未轉

記返密碼啦？

公司大group係度（老闆都係入面）
呢排行ab team返公司出roster都係掉上WhatsApp 自己睇
自己9成friend 轉哂signal,
但公司group 10幾20人好難要佢地轉陣